其實仲有無人聽 漢城沉沒了

好聲嘶力竭嘅感覺
(周國賢)
曾挽住你
遊歷的都市 與未完成的詩
都被年月 踐踏成歷史

這才是歌曲

有

新中國沒浪漫史~ （改）

只得這麼一次旅行甜蜜一陣 想捉緊 捉得很 到最後 還是不行

點解胃仔紅唔起

有d歌唔錯但把聲真心麻麻

第一次聽就上癮 另外地下街同目黑都唔錯

身體歸家 心卻已和我分開

原來有知音人 香港樂壇仲未係死水